尋歌 希慎 三樓

今日係希慎三樓 聽到一首英文歌求歌名

女聲 好有節奏 唔算開心既歌

裝返個 shazam, 下次聽到既就開個 app 黎聽

家下好想知叫咩想聽

推

琴問發夢聽到一首差唔多，同問

佢歌list loop 架

係得幾首

This ?

多謝你幫手 但唔係

係新歌黎 似歐美歌手

如果係商場音樂嘅話，得閒嘅去開定個 Shazam 捕下佢啦。同一期內應該唔會太多首歌

我下星期先再去

今日返到屋企 搵極都搵唔到 求救

有冇布慎人 幫手

歌詞有冇印象？

冇 首歌應該係英文歌

但中間有好大段 ba babababa 咁既野

講完我都覺得自己on9...

幫你推推

多謝 好想訓教之前搵到

希慎d歌真係幾好聽 之前佢播既連日文都唔錯

今日都有一首日文歌

好soft

推！

名 你叫咩名

你的名字

是什麼

放棄

哼黎聽下

好難....

過左幾日 唔記左

總之英文歌 唔係I'm yours

女人唱....

Me, myself & I

無歌詞真係難d喎

記得有依首

但我想搵無 rap 既